是但一個泛民政客再搞大台，我全家投俾對家

我講撚緊你呀譚耀宗！

8票！自己諗！！

你班友有乜嘢想發表，唔該自己搵記者扑咪！

me2

邊個泛民出黎搞大台
全部票射落海都唔益你

Sor9ly 激動得濟打錯

射落海

投素人 或者自己出黎選

笑咗

我自己望望吓發覺有啲唔對路

我諗咗成分鐘你句嘢係想表達咩
原來打錯字 屌你呀
唔支持大台 但佢出嚟講兩句又未叫大台呀嘛
而家佢自己話自己大台 我保證你下屆見唔到佢
實DQ

我r晒頭唔好激動

梁耀宗呀

係梁耀忠呀

心臟病發咁濟

一定要持續監察泛民
一對佢地好少少就黎料

load左好耐

反大台係需要文宣既

你知D人都係最近先關心政治,會以為泛民左膠有用
依家需要文宣同落區同市民解釋點解唔要大台
破除佢地對大台既迷信

要鞏固支持緊我地既人既信任,連繷牆係唔夠,街坊係需要平台去互相交流
比起記者會,我認為我地自己親力親為會更好

[黑警mode]我理得你自稱唔撚係大台，我覺得你係就係！[/黑警mode]

三個字錯兩個會唔會太離譜

唔好意思，我自己都 r咗吓頭

激動嘛

唔好咁激動

後果自負

屌，原來改完都仲漏咗隻

推

希望大家對嗰啲聲稱唔係大台嘅撚樣多加提防

點解唔投本土要投對家

因為激動咗

白頭佬

跟，如果搞大台全家投對家

On9
唔同意咪唔同意
射對家咩玩法
仲要咁多人跟隊
真係痴撚線

魚旦之後，我未試過咁嬲，係因為班所謂自己友又搞事

出黎搞分化
仲要鼓吹投對家/射落海
如果你唔係鬼唔該幫幫忙 用下腦
我見到你依D人都好火滾

係衝動咗，太慶
之前有巴出過 post 話投白冇乜迴響，所以加碼

分化係呀梁生，我係警告緊班泛民，冇人扮大台就唔會有呢件事

R晒頭

我想講上年區議會，因為好憎嗰個對家，所以最後我照投泛民，無射落海。就算立法會，我勸唔到人地本土，我都叫人投公民黨、毛孟靜，超區投阿涂。

但如果有邊個泛民想搞大台散水，我一定叫哂所有有登記做選民嘅同事、朋友同親戚射撚哂落海，立此存照。

有大台就係會散水，散水就會失敗。從來無所謂樽頸位，只係啲人眼界唔夠。高登連登不嬲到咗選舉就好多人都會照含，今次運動仲要we connect咗，建制嗰邊根本會失好多票，但如果泛民想起大台，就唔好怪人。

見到譚耀宗
心諗做乜鳩？

唔好意思，一怒之下超多錯字

我警告泛民，今次運動失敗，所有香港人都會被清算，包括你地。仲有所有非建制派陣營嘅人都會被dq，到時你地唔會有得選。

一生嘅污點，太嬲好多錯字

我決定縮沙射落海算，射對家真係有啲過份

拆屋頂理論，你唔咁樣佢地唔知驚架

我唯一可以諗到嘅就係想攞光環，淨係為下次選舉打算

有咩問題？

負評嘅各位，我想問大家係咪已經接受咗梁耀忠個偽大台？